有咩跑數工份佣好好分

而家跑到隻狗咁平均每個月50k
目標100k

Prof

我都想知

做雞
平平地700蚊個鐘 日做9個鐘
每個月做20日

700x9x20=126,000

會窮

上連登開po做pr

老老實實
其實呢樣嘢係咪都市傳說嚟
真係有咁嘅工作㗎咩？

有數果一個月$50k其餘11個月$10K，平均月薪係 $13.3K

B2b

屌到個西都爛埋

邊行個底低到咁